有冇國際象棋JJ？

因為有興趣，但唔識玩
d基本規則都識，但應該點行，有咩應行有咩唔好行，d慨念之類全部唔識
想問有冇巴打可以教同一齊玩
利申:打電腦lv1都就黎輸過百場

係咪冇人玩國際象棋 ？

lm

巴打都有玩開?

鍾意玩但身邊無乜fd玩，
有冇對戰app介紹？

電話我就用呢個app，我嗰陣就咁search chess

免費但有廣告
唔記得15蚊定7蚊買冇廣告
因為打電腦有10級諗住慢慢練上去，結果依家lv1都仲未打得贏
用電腦玩既就
個網免費

當中國象棋咁玩輸到仆街

佢lv1都好勁咁

我就係打lv1打到輸成百場

睇開YouTube agadmator

同人玩下快棋 之後搵一兩個開局學下 慢慢掌握個玩法 初學者可以睇下e4開局

唔好玩對電腦，同人玩，初學者同電腦捉係唔會有進步
因為電腦唔會犯啲人犯嘅錯